有冇人由細到大都冇乜技能？

學乜都3分鐘熱度，冇樣精，而家大左乜都唔識

我都係。
每日掛住玩。讀書差。運動差。打機都差。
學結他。學左一個月又唔學
成世人冇咩成就

由細到大都識隱形

全部都識少少
無樣精

有，偷懶max左
返工又得，食飯又得，同人傾計都仲得

一樣 學野好快但係識左就算 唔會想再深入去學

咁岩呀巴打 同我一樣既

最慘係興趣都冇乜

同上。
樣樣都只係識少少。

咩都唔識 廢身一個 HERE

唔好攞「咩都識少少」黎安慰自己
有專長既人咪又係咩都識少少

利申由細到大都冇專長
出黎做野開始有

廢算唔算技能

我
冇咩技能可以拎上枱面講

少好多話題，啲人識好多野

樣樣識d 冇樣精

完全係，覺得自己係零